my mother is a woman

my father is a man

You come from asshole

u r a fucking asshole

I go to school by bus

Ip Man had cancer and he is dead

Carrie Lam was masturbating when Xi came in.